今日大贏家 恆香

恆香係班鄉黑嘅 俾錢佢地買兇斬示威者

真係嬴？
有冇人食物中毒

幫襯恆香老餅家=支持十八鄉

代表十八鄉多謝大家